黑警，死老母；黑警，死老母

Never forgive
Never forget